[ViuTV] 7:00現場直播 第十三屆KKBOX風雲榜

年度華語樂壇盛事KKBOX風雲榜即將登場！一晚之內可以睇曬Eason陳奕迅、謝霆鋒《鋒味》、張惠妹 A-mei/A-mit、林俊傑 JJ Lin、楊丞琳 Rainie Yang、盧廣仲、G.E.M. 鄧紫棋、Bii 畢書盡、Namewee 黃明志、Miss Ko 葛仲珊等等超級精彩的表演！

謝霆鋒《鋒味》

推！！！

錯比例呀

大佬

個人扁哂

咁都出得街好嚴重
係咪要幫Amei顯瘦

Yes 我都奇怪

窄晒

有冇廣告

《鋒味》

個長寬比係做乜鳩

係kkbox 同YouTube 睇都係咁

真係好扁...

成條女鬼咁

終於正常番

eason同chef le mon有無機會同台

啲rap好尷尬

好期待廣仲唱今日出果隻新歌

無人睇

CHEF LE MON

chef

個頭做乜鳩

屌 個頭

個頭

癲撚左

呢個頭經典

佢呢個頭好有十年前feel

15都有

傻左

當年係屋企都gel過

好似叱咤個時唱得正常d

龍心

有冇人好驚佢突然間會唔知做啲乜

有

掟咪stand

笑死

檸檬唱歌差撚到呢

係咪因爲普通話關係，好難聽

好難聽

點解啲歌咁

唱乜撚

老MK

見到個頭已經感覺到危機感

做乜鳩

好撚唔掂

首歌問題

不如唱返VIVA 啦 好嗎

Jason Kui

睇到好撚尷尬，心諗條友做緊乜

唱到無氣咁

黎啦黎啦

有結他啦

kkbox年年個收音都係咁嫁喇 人聲個比例大過音樂好多 所以少少瑕疵都聽得好清楚

同叱咤個陣差咁遠既

佢應該好鍾意呢條褲

同你個名一樣

咁大個仔聽歌手唱現埸
咁撚難聽可以同檸檬分庭抗禮仲有搖滾paul，大文豪

Chef Lemon唱乜鳩

活著VIVA

單線

屌

youtube直播啲留言笑撚死我

d台狗屌哂鬼

咁先係架嘛

正常好多

阿雞！！

檸檬唱廣東歌

一唱viva即刻型番

而家正常好多

唱因為愛所以愛都還好啦

呢首歌係佢唱先有FEEL

D手燈咁型既 大會控制架?

頭先唱香水好撚過啦

又唔夠氣又唔啱音，想點

咪咀咪到佢自己都笑

咤有feel好多

其實差唔多

有咩歌手出左場？

快撚啲唱啦 唔識你地呀

淨係記得Amei同chef

幾好聽
以為聽緊方大同

把聲幾好聽
有少少Chris Brown

唔錯喎

觀眾冇人理佢

好好聽 live都咁掂

J.Sheon
幾有料

香港新人真係差唔遠

有無 JJ?

幾時有佢

楊丞琳都冇人講？

希望有年輪說

唱呢啲中度老歌好神奇

Gem

尋回張祖光

今年MC 得黃子佼一個

點解Gem啲衫次次都咁撚柒

算好咗好多

漿既live真係好堅

漿個look幾正常

GEM越嚟越順眼 無啱啱北上咁乞人憎

光年之外

連咁嘅收音都handle到，好勁
利申：Hater

好想屌

公開處決

漿真係好堅，好有才華
可惜奶共奶到

出現率都幾高

我都係等緊eason，其次就係JJ

好似最尾

有咩香港歌手出席？

Chef Le Mon / Eason / 漿
仲有冇？

很大的奶

波型

Gem真係世界級
有樣有唱功有奶

正

仲以為同jj果首手心的 乜乜 tim

以為手心的薔薇

G.E.M.清唱

頭先有supper 既ck 幫手彈bass已經媽驚喜
希望有一日supper 可以上到呢個大台

呢首歌好好聽

黃明志

Gem+黃明志

暫時今晚最精彩

我飄向北方 別問我家鄉
唱緊佢自己心聲~

好聽喎

利伸hater

阿雞黎喎，彈結他，彈bass係王雙駿

GEM好勁 幾時唱翻廣東歌

咁佢真係有實力既

小a辣

上個月咪有

果首 唔計喇 廣告歌

出番首主打既廣東歌

無嗱 唔夠喉添

真係搵岩人，唱緊佢自己，飄向北方~

首歌邊個原唱？

agger

咪係，起碼一張碟

原唱咪佢

王力宏

嗰兩個氣球想點

正嘢

黃明志feat王力宏
定係你地講緊GEM

會唔會唱泰國情歌

thank

我個泰國朋友都覺得隻歌唔錯幾特別

畢書盡唱左未

等JJ

eason壓軸？

依首真係好正

斷氣喇

應該係JJ/Eason

爭咩呀，溝埋一齊合唱算啦

一陣R.Chord

衰過唱K

年度歌手
估唔到大陸仲可以出到個咁差歌手

台灣原來鐘意呢D

Lm

個outlook好粗獷
把聲就好柔 好怪

一比之下GEM真係勁好多

下個啦好嘛
已經唔係唱得好聽，唔係靚仔又要懶係野咁

好想遞個氧氣罩俾佢

屌 冇氣唱歌咁

首飄向北方串北京串到

竟然紅撚到咁

快d完啦好嗎

宜家呢條友好撚廢下 但好似好受歡迎

柒到睇唔落去
快啲俾小隊長我

係呀 d歌係幾好聽既
live就唔知 就咁睇kkbox呢場live麻麻

有冇五月天

條友jm9

屌佢老母做乜撚野

jm9

點解枝咪好似好唔入聲咁

王詩安呢？

基本上宜家台灣樂壇就係比呢d垃圾偶像派破壞曬
活躍又有料既大部份都唔係本土人

畢到盡

你給我聽好

點分有冇料先…
謝和弦出名自己寫自己作歌
慢歌同張智成個首都好好聽
聽開台灣樂壇應該唔會唔識佢架wor
之前大麻單野都搞到好大

一直覺得畢書盡呢個名好武林高手feel

金庸名

台灣唔係專出產自己寫自己作歌既歌手咩

係

幾時先到單春

JJ先，即係eason最後啦

JJ

幾時到娃娃？

連登仔要撐啦

JJ!!!!!

丁丁

之前啲人大部份都俾JJ鞭屍

黑夜

屌你咩

EASON係咪仲未出

點解今年冇周興哲

講野走音唱歌唔走

唔知唱咩歌呢佢

國語碟啲歌

年尾先出碟

覺得jj同楊丞琳啲新歌都唔好聽 轉哂歌路

都係新碟既歌啦 最多咪加首好久不見／十年

其實佢由第一隻碟開始已經好好
至少台灣冇咩同類型歌手

係邊度搞?

丁丁啲技巧好勁

高雄

Kkbox 咁有水既 ？

個音響真係好衰

個台好大型好靚

搵到同好！我由佢夠愛開始聽
真心好鍾意佢d歌 歌詞好有意思
好記得以前佢自己youtube channel有首改編she戀人未滿既歌
超好聽 改得好好

我知新碟
但唔想再聽誰來剪月光同披風

JJ首黑夜問白天係咪有少少走音？

偉大的渺小

首之外最好聽

把聲少少緊

幾時到廣仲

真係得醬有能力同意識去駕馭個音響
丁丁都唱到好吃水

但係聽人聲好清楚

力

點解jj可以唱得咁好聽

同好
仲有傅科擺

現場邊到黎？

Viutv 有冇得睇番？

宇宙一絲一毫 偉大並非湊巧

我記得第一次識佢係花樣少年少女嘅大樹
覺得呢條友好on 9

同問， 個場好大

冇氣了

仆街，岩岩番睇，檸檬唱得好撚難聽

傷追人 正

檸檬唱咩歌???

高雄巨蛋

雖然冇質疑佢歌唱能力，但佢明知去完法國睇lv show, 落機返黎就唔好唱得咁激既歌

因為愛所以愛~~~~

Thanks

講話一直走音

仲有一首夠唔夠氣架

末日之戀

jj病鳩左，算係咁喇

友共情都唱埋
收貨了

睇黎佢今年應該想出返歌

冇跟開
做咩無啦啦翻唱首咁舊嘅歌

丁丁真係好屈機

太耐無唱？ 氣都唔撚夠

勁好聽

出左啦,叫<有火>, 頭先唱左蝗語版

有火真係好似五月天有首歌

又唔做廚師做返歌手喇

哇屌jj

幾時先EASON啊

jj

最後都要鳩叫

如果係病又真係超水準演出

史上最勁抽歌手 JJ Lin

粒粒都咁大 做到幾點

病左都可以唱到咁

盧廣仲 next

JJ新專輯啲歌路唔係好啱聽 而家又成日飆高音

22:35

又係G.E.M.

Eason不遠了

屌聽返岩岩謝霆鋒
好難聽

邊度有得聽返？

mic stand都彈到出神入化
根本就係新一代搖滾教材

好想聽隊長唱星座愛情故事

痴撚線30幾歲都可以咁Mk

Mic Stand 扮結他

廣仲！！！！！

會唔會有yoga

個頭真係好難頂

魚仔

好想YOGA有機會同EASON合唱

之後仲有邊個？

kkbox年年都開審判大會
人聲鬼咁死清
廣仲

坤哥

真心唔好屌得太甘
真係想出嚟嘅人都屌到走埋，到時真係又聽返鳩柏豪之類

勁鐘意呢首歌魚仔 感覺好舒服唱得又好聽

但去得嘅大部分都無咩問題喇
係得小部分先會現型

啲人又話咩咁勁你上去唱之類嘅嘢 真係好弱智

魏如萱首你啊你啊都係差唔多類型

仲會唔會有漿？

香港D歌曲頒奬禮巳經無呢D大型了

廣仲個樣老咗好多

巳前香港帶領亞洲潮流

香港樂壇已經屌走咗好多人
真係夠皮啦

把聲仲係咁靚就得

個個想嚟香港

講真有你都唔會睇喇

幾分之幾 唔錯喎

係因為真係 Dup 咗好多

關乜事，佢從來都唔係 sell 後生靚仔

比人地爬晒頭

咪係囉,你依家KKBOX請上去個個都有返咁上下實力
你諗下如果將今日嘅音響講香港D歌手上去死左8成喇

請

盧廣仲都頂咗唔少嘢，之前支那人點名封殺佢

支那人嗰種敏感同小器程度仲煩過女人

屌你幾時eason 呀

應該下個

係咪最後一個喇???

無五月天？

viutv 做咩事成日回帶

點解一到張惠妹就拉長咗？

好似冇

係喎

Hailey

因為太肥

腳

屌你老味仲以為終於到EASON

我以為介紹 高山低谷 首歌添

咪係 到未啊

而家出場邊撚個黎
一心諗住睇eason 俾d偽韓狗出黎

same

單春呢

周柏豪

Miss ko出左？

可惜太遲先有機會係電視出道

越聽越唔對路
又話識作曲又耍帥,仲要第一次攞

想聽 高山低谷

條友成日鳩叫

係度播歌

條友唱歌定跳舞架...

佢係跳舞定唱歌?

無聲

周湯豪好撚正喎

依個叫咩湯豪？

周柏豪？

我都覺
如果香港都有咁正既人就好

周湯豪 好撚難聽

成班連登仔未聽過
真係

點會連帥到分手都冇聽過 紅到癲

可唔可以話我知有咩咁正
淨係知佢有首歌叫帥到分手

撚有人識欣賞咩
淨係識一尾屌
唔仲意咪算

呢首真係紅爆

係咩 唔識欣賞

正式宣佈: 所有叫周_豪嘅都係樂壇垃圾

到Eason 未啊屌

喂你幾時出碟呀

靚仔 識寫歌 識跳舞

佢係台灣係咪冇知名度？

比觀眾唱都有佢把聲既

唱得算係幾好

五月十二號演唱會 內容應該大多數係翻唱歌
一月廿八號賣飛

咁咪同周柏豪差唔多

sor真係唔識 我係港燦

ViuTV cut撚左張惠妹？

台灣 大馬都好撚紅
係香港冇

邊忽靚 起到R下春袋就識跳舞?

你當 MastaMic 死架

终於到EASON喇

上面有巴打話去到22:35，邊夠時間俾eason唱

第一日聽hip hop?

所以如果周柏豪識跳舞就好

Eason the next

Replay

唱得好麻麻

我覺得幾靚仔 似王嘉爾嗰類

條撚準備

終於 等成晚

郭富城 就真係跳得好睇喇

Jackson仲正過佢

郭富城上哂神檯
呢一代 我個腦暫時淨係諗到狄易達

如果EASON都退休都諗唔到仲有邊個可以代表香港

的士陳

陳曉東

好多人仲意既坤哥！！

張敬軒
周柏豪

諗到第時係胡鴻均吳業坤嗰啲走出嚟

馬米係rap架喎

Gem 不了 佢有重視過香港咩

唔好玩
其實我睇前度嗰陣覺得佢係靚仔
一跳舞就

廣東歌都開始講唔正

廣東話*

GEM依家都唔知當唔當佢香港好

張敬軒

佢唱番之後唔入mic 重細聲過background

佢首新歌 缺 好正

Eason壓軸

陳奕迅

無張惠妹咩？

第一個

居然係土星環

土星環

正吖土星環

聽完之前個班, 陳奕迅

香港之光

真架

So Gooooooood~

中港台都咁紅
香港得返佢同GEM

係120%

自從so bad之後我諗佢唔會再hea唱

你的背包 正啊

今次D歌真係估你唔到

我的背包

你的背包

嘩今日唱啲歌

仲以為全部cmon in

正啊

個幾年真係勁hea

六月飛霜＞重口味＞任我行＞四季

係台灣唱特別認真都有原因，台灣少好多無謂拍掌聲，c'mon in tour，直頭全場都無人攞手機拍片

啱啱商台好正

一定有十年

eason仲唱到假音
以為佢依家咩live都真音硬唱算

個幾年HEA嘅全部都係香港

好靚仔

做咩？

路一直

仲以為要你的都唱

tag錯歌？

唔知有冇廣東話歌

正呀

呢樣真 係喺台上面真心笑 真心享受

今晚太正啦

佢都有讃啊
話c'mon in tour台灣觀眾最好

so bad 嗰次前幾日係台灣開完eason’s life，全部片都好高質
係擺明hea 香港

唱首爆啲嘅歌炒熱個氣氛啦

希望會有心的距離

竟然無cmon in既歌

咪成日屈佢老婆喇

台灣觀眾識尊重

打得火熱
唔知依家仲唱唔唱到

英文歌

AREN'T YOU GLAD

are't you grad 正

正到仆街

佢淨係HEA商台
佢之後港台都無咩事

啲歌好正

英文歌都有 應該有廣東歌啦

竟然有土星環

回憶

轉嚟轉去好驚佢跌落台又無一粒

aren't you glad，無得輸呀

浮誇

副歌勁難唱

之前duo佢去歐洲唱過炒哂車

無事o既

與我常在

連aren't you glad都唱埋
與我常在

duo個期好難唔炒車，把聲衰到咁

廣東歌

與我常在啊

正到喊

台灣觀眾好幸福

EASON

無憾喇今晚

一個人 同偕到老不靠運氣！！

屌有個男仔訓著覺

後面影住d人玩電話

兄妹

歲月如歌

今晚正到爆

唱好多首咁 仲未有cmon in既歌

eason喺台灣真係200%

聽前奏以為係歲月如歌

原來係兄妹

兄妹都有

啲歌 好正

今晚D歌要回憶有回憶
仲有好多都已經係近年比較少唱嘅

仲有王爾嘉

集氣

想哭

唱到好似告別咁 咩都唱曬

好正啊！！！！！

埋尾富士山下

有先兄妹

有啊

歲月如歌 普通話版

今晚真心痴撚線

我們都寂寞

開始爆了

WE ARE LONELY

痴撚線 我們都寂莫都有

個rundown正過香港果d

唱medley好正

佢明顯最鍾意台灣觀眾
次次台灣都唔會差得去邊

呢組歌國語歌精精精選
Eason好少喺香港唱

d水準

勁過早兩年8號風球太多

回憶返晒黎

香港太撚多垃圾歌迷

請珍惜EASON

屌過好多次但都係鳩拍手同鳩叫
真係好撚黑人憎

升到勁高

拍片打卡尻叫

新碟真係一隻都唔唱

完啦

小心單春

小心啊

無新歌

下完？cmon in?

咁快完

最尾都係要走音

走左，自己都笑

走音

比連登仔燈左

冇咩氣
不過好正

唔夠喉

自己走咗音係度偷笑

我寧願佢唱返舊歌算

走音自己笑左,

好正

佢走音前好似抖氣都大聲左d

So Bad

好多贊助轉播 ?

走音了

What a Legend

唔夠候

竟然無新歌
eason尾香

佢係台灣攞金曲獎都開心好多喇
雖然同香港D垃圾獎個意義真係差好遠

啱啱返到屋企 好在聽得切EASON

另外想問今晚JJ同楊丞琳正唔正

想知jj 唱eason的歌會點

有encore

應該還有

聽到喊左

唱贏其他人做壓軸已經好正

年年都有 上年五月天

係咪有encore

KKBOX個live仲未完

論感情同音響同感覺, 我鐘意啱啱商台個次, 好好聽.

應該有啊,YOUTUBE仲未完

巴打你好快

EASON真心香港之光

重有得睇

kkbox 仲 live 緊

where ?

link

仲有彩蛋歌
現場睇未走

youtube

你就正

Youtube有直播

YouTube仲有得睇

唔唱你給我聽好

巴打咁正

搵到了

鼻涕

YouTube個收音好似好好多

原來仲要有少少病

多謝晒

重唱

有4000萬首歌

但音質依然停留響320Kbps

利申: 用戶

唱多次

唔怪得失覺得商台個次重正, 以為音響影響, 以為音樂太大聲.

清唱

仲要清唱

好癲

笑左

EASON痴左線

eason talk show

病咗都咁痴線

吹臣

明年今日~~~~

吹神

K歌之王

唔記得歌詞

真係唔記得

忘詞高手

國語版實唔記得啦

完全唔記得歌詞
有D商台FEEL

就嚟同麟伯一樣

FEEL到佢又會精神病發

笑死 佢話啲觀眾唱嘅歌詞準過佢本人

幾時香港開

唱歌啦，做乜變talk show

頭先佢都面色一沉

單車

點同
商台係一早準備

抖下

呢段事前無彩排嘛

十年

竟然無新歌

真係好撚勁咩歌都清唱

點解咁odd

好尷尬

幾特別

呢part 完全唔知做咩撚

臨別亦聽得你講 ～～～～再見～～～

完得好尷尬

Eason

唔知點解每次黃子佼做對談/訪問 都有種說不出口既尷尬感

應該唱淘汏 呢個係國語歌 無廣東話版本
十年同k歌之王 都有國/粵 之分 所以歌詞一定混亂

感覺翻哂黎

大師兄歸位啦

KKBOX真係大屠殺
唱得衰少少都咁入咪
聽得好撚辛苦

正正經經ENCORE 唱多幾首好過啦

CHEF個段真係

兩條友啲對答九唔搭八咁 好似唔同channel